Tuli ette Jakob Lipp ja kaebas et Kusta Lenziuse kari tema kaera ja nisu ära söönud - nõuab 4 külimitu kaeru ja 1/2 waka nisu kahjutasumist.
Kusta Lenzius ei salga et kari wiljas on käinud.
Möiste: Kusta Lenzius maksab oma karjuse Mari Tälli palgast 2 külimitu kaeru ja 1/4 waka nisu Jakob Lipu hääks wälja.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees:  K. Iwanthal  XXX
Mõiste sai kuulutatud  ja olid sellega rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
